{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_090244",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "열린"
    },
    "text": "運営時間は毎日10時から22時までで、毎月10日にはお休みです。鼓山駅2番出口で後ろに回ってオリーブヤング方向に200m行くときれいな、近所のカフェに到着できます。このカフェでは多様なメニューを楽しむことができます。かき氷は5,500ウォンに、クゲル・ホープは4,500ウォンに、開かれたクリームラテは6,000ウォンに、スコーンは4,000ウォンに、シャケラトは4,500ウォンに、ティラミスは4,000ウォンに、クロワッサンサンドイッチは7,500ウォンに、グヮイルチョン・エイドは5,500ウォンに、プレミアムクロワッサンは4,500ウォンに、アメリカーノは4,000ウォンに、ミルクチョコは6,000ウォンに、アポカトは5,000ウォンに、ミルクティーは5,500ウォンに、アバウトタイムは6,000ウォンに、美女と野獣は6,000ウォンに、若草物語は6,000ウォンで販売されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日10時から22時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "お休みの日はいつですか？",
            "answer": "毎月10日にお休みを頂いております。"
        },
        {
            "question": "カフェまでの行き方を教えてください。",
            "answer": "鼓山駅2番出口で後ろに回ってオリーブヤング方向に200m行くと、カフェに到着できます。"
        },
        {
            "question": "カフェで楽しめるメニューはありますか？",
            "answer": "カフェでは多様なメニューを楽しむことができます。かき氷、クゲル・ホープ、開かれたクリームラテ、スコーン、シャケラト、ティラミス、クロワッサンサンドイッチ、グヮイルチョン・エイド、プレミアムクロワッサン、アメリカーノ、ミルクチョコ、アポカト、ミルクティー、アバウトタイム、美女と野獣、若草物語が販売されています。"
        },
        {
            "question": "かき氷の値段はいくらですか？",
            "answer": "かき氷は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クゲル・ホープの値段はいくらですか？",
            "answer": "クゲル・ホープは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "開かれたクリームラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "開かれたクリームラテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スコーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "スコーンは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シャケラトの値段はいくらですか？",
            "answer": "シャケラトは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ティラミスの値段はいくらですか？",
            "answer": "ティラミスは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロワッサンサンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "クロワッサンサンドイッチは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グヮイルチョン・エイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "グヮイルチョン・エイドは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プレミアムクロワッサンの値段はいくらですか？",
            "answer": "プレミアムクロワッサンは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミルクチョコの値段はいくらですか？",
            "answer": "ミルクチョコは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アポカトの値段はいくらですか？",
            "answer": "アポカトは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミルクティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ミルクティーは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アバウトタイムの値段はいくらですか？",
            "answer": "アバウトタイムは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "美女と野獣の値段はいくらですか？",
            "answer": "美女と野獣は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "若草物語の値段はいくらですか？",
            "answer": "若草物語は6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 646
    }
}